搵返d舊post，有邊d人係講過要血債票償既就肯定係泛民左膠打手同埋維穩派

宜家你地cut post仲cut唔cut得切？

拉左先 團結

與鬼同行？d鬼緊係好想同行啦

無本錢割 班中產聽緊啲飯民講

宜家最重要既係班前線抗爭者，中產隨時有人架柒頭

隨時走人 打錯

完全唔認同血債可以票償到
投票只係其中一種反抗手段
血債只能血償

但係人血饅頭撚真係好煩
一講投票就彈撚哂出黎

一起完底,見到分化post多到呢

拉

咪就係，道理又冇，一味夾硬靠口號同埋屈人係五毛

分化開你呢班鬼係好重要！

你個垃圾日9日出無聊post

咁唔鍾意睇咪唔好入黎囉泛民左膠